NieR裝咗Far之後成隻Game變白畫面，點fix？

有聲，無畫面only

斬掉重練

有錢出dlc無錢fix

AMD狗